{
    "title": "Video Comerciales Steren: No al Bullying",
    "description": "Video que nos ense\u00f1a y nos hace reflexionar que el hacer a otros m\u00e1s d\u00e9biles, te hace cobarde. No permitas el bullying. Tu fortaleza es denunciarlo. http:\/\/w...",
    "videoid": "134169",
    "date_created": "1385165264",
    "date_modified": "1418181113",
    "type": "captivate",
    "layout": "video",
    "url": "\/v\/video-comerciales-steren-no-al-bullying\/134169"
}