{
    "title": "Video Comerciales Steren: No al Bullying",
    "description": "Video que nos ense\u00f1a y nos hace reflexionar que el hacer a otros m\u00e1s d\u00e9biles, te hace cobarde. No permitas el bullying. Tu fortaleza es denunciarlo. http:\/\/w...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1385165264",
    "date_modified": "1418181113",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "134169",
    "loginId": "521",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Video-Comerciales-Steren-No-al-Bullying",
    "category": null,
    "duration": 30,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "STERENMEDIA",
        "videoId": "FFiGLOgtfig",
        "hookText": "Video que nos ense\u00f1a y nos hace reflexionar que el hacer a otros m\u00e1s d\u00e9biles, te hace cobarde. No permitas el bullying. Tu fortaleza es denunciarlo. http:\/\/w...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/FFiGLOgtfig\/sddefault.jpg",
        "mediaDuration": "30",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1301692009,
        "prettyDuration": "00:30"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 136.44423
}