{
    "title": "Video de la Cubierta con soporte de pl\u00e1stico 360\u00ba Steren",
    "description": "Video donde mostramos la usabilidad de la cubierta protectora compatible con Ipad 2. Le ofrece protecci\u00f3n contra ca\u00eddas ligeras adem\u00e1s de la posibilidad de s...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1385165260",
    "date_modified": "1418181112",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "134130",
    "loginId": "521",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Video-de-la-Cubierta-con-soporte-de-pl\u00e1stico-360\u00ba-Steren",
    "category": null,
    "duration": 77,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "STERENMEDIA",
        "videoId": "Or0uaGKXdOM",
        "hookText": "Video donde mostramos la usabilidad de la cubierta protectora compatible con Ipad 2. Le ofrece protecci\u00f3n contra ca\u00eddas ligeras adem\u00e1s de la posibilidad de s...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Or0uaGKXdOM\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "77",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1344057966,
        "prettyDuration": "01:17"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14",
        "16",
        "24"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 3575.2832
}