{
    "title": "Video del Proyecto 21 - Luces audio r\u00edtmicas inal\u00e1mbricas",
    "description": "Video donde te mostramos el funcionamiento del Kit de luces audio r\u00edtmicas inal\u00e1mbricas, las cuales regularemos con ayuda de un potenci\u00f3metro, cambiando de e...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1385165258",
    "date_modified": "1418181112",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "134106",
    "loginId": "521",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Video-del-Proyecto-21-Luces-audio-r\u00edtmicas-inal\u00e1mbricas",
    "category": null,
    "duration": 237,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "STERENMEDIA",
        "videoId": "gkiWSYK9CaY",
        "hookText": "Video donde te mostramos el funcionamiento del Kit de luces audio r\u00edtmicas inal\u00e1mbricas, las cuales regularemos con ayuda de un potenci\u00f3metro, cambiando de e...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gkiWSYK9CaY\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "237",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1358312317,
        "prettyDuration": "03:57"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 327.73102
}