{
    "title": "Video informativo del L\u00e1ser bicolor Steren",
    "description": "Video informativo referente al sistema l\u00e1ser para iluminaci\u00f3n que le dar\u00e1 un excelente ambiente a tus fiestas. Las luces que emite son en colores verdes y ro...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1385165261",
    "date_modified": "1418181112",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "134136",
    "loginId": "521",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Video-informativo-del-L\u00e1ser-bicolor-Steren",
    "category": null,
    "duration": 71,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "STERENMEDIA",
        "videoId": "qMc2P-96TRA",
        "hookText": "Video informativo referente al sistema l\u00e1ser para iluminaci\u00f3n que le dar\u00e1 un excelente ambiente a tus fiestas. Las luces que emite son en colores verdes y ro...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qMc2P-96TRA\/hqdefault.jpg",
        "mediaDuration": "71",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1342485104,
        "prettyDuration": "01:11"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "4"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 131.67471
}