{
    "title": "Video de la Exposici\u00f3n Seguridad 2012",
    "description": "Video que muestra la Exposici\u00f3n de seguridad como el \u00fanico evento en M\u00e9xico que re\u00fane a los principales fabricantes internacionales, distribuidores, usuarios...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1385165262",
    "date_modified": "1418181112",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "134149",
    "loginId": "521",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Video-de-la-Exposici\u00f3n-Seguridad-2012",
    "category": null,
    "duration": 88,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "STERENMEDIA",
        "videoId": "MtUx0SJH7s0",
        "hookText": "Video que muestra la Exposici\u00f3n de seguridad como el \u00fanico evento en M\u00e9xico que re\u00fane a los principales fabricantes internacionales, distribuidores, usuarios...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MtUx0SJH7s0\/sddefault.jpg",
        "mediaDuration": "88",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1335834850,
        "prettyDuration": "01:28"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14",
        "18"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 238.72353
}