{
    "title": "Video informativo del Congreso Innovaci\u00f3n Educativa 2012",
    "description": "Video que muestra el Congreso Internacional de Innovaci\u00f3n Educativa 2012, se llev\u00f3 cabo en el World Trade Center Mexico los dias 6 al 8 de Marzo de 2012, es ...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1385165263",
    "date_modified": "1418181112",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "134152",
    "loginId": "521",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Video-informativo-del-Congreso-Innovaci\u00f3n-Educativa-2012",
    "category": null,
    "duration": 182,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "STERENMEDIA",
        "videoId": "aSJr8DWboWY",
        "hookText": "Video que muestra el Congreso Internacional de Innovaci\u00f3n Educativa 2012, se llev\u00f3 cabo en el World Trade Center Mexico los dias 6 al 8 de Marzo de 2012, es ...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aSJr8DWboWY\/sddefault.jpg",
        "mediaDuration": "182",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1334351357,
        "prettyDuration": "03:02"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "33",
        "12"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 134.64105
}