{
    "title": "Cable retr\u00e1ctil USB a mini USB Steren",
    "description": "Video que muestra el uso del Cable retr\u00e1ctil de la l\u00ednea Elite con conectores USB a mini USB .Para que puedas cargar tel\u00e9fonos celulares y otros aparatos que...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1385165260",
    "date_modified": "1418181112",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "134129",
    "loginId": "521",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Cable-retr\u00e1ctil-USB-a-mini-USB-Steren",
    "category": null,
    "duration": 76,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "STERENMEDIA",
        "videoId": "t-qQyis3FJ4",
        "hookText": "Video que muestra el uso del Cable retr\u00e1ctil de la l\u00ednea Elite con conectores USB a mini USB .Para que puedas cargar tel\u00e9fonos celulares y otros aparatos que...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/t-qQyis3FJ4\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "76",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1345156514,
        "prettyDuration": "01:16"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "11",
        "12"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 9769.345
}