{
    "title": "Video de la \u00a1 Gran Inauguraci\u00f3n ! Steren Rep\u00fablica Dominican",
    "description": "Video que muestra el \u00e9xito de Steren a nivel internacional con la apertura de su nueva tienda Steren Rep\u00fablica Dominicana. Ofreciendo una gran variedad de so...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1385165261",
    "date_modified": "1418181112",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "134138",
    "loginId": "521",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Video-de-la-Gran-Inauguraci\u00f3n-Steren-Rep\u00fablica-Dominican",
    "category": null,
    "duration": 69,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "STERENMEDIA",
        "videoId": "AX6GW4XerVs",
        "hookText": "Video que muestra el \u00e9xito de Steren a nivel internacional con la apertura de su nueva tienda Steren Rep\u00fablica Dominicana. Ofreciendo una gran variedad de so...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AX6GW4XerVs\/sddefault.jpg",
        "mediaDuration": "69",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1342130596,
        "prettyDuration": "01:09"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 274.20703
}