{
    "title": "Video informativo del Congreso Innovaci\u00f3n Educativa 2012",
    "description": "Video que muestra el Congreso Internacional de Innovaci\u00f3n Educativa 2012, se llev\u00f3 cabo en el World Trade Center Mexico los dias 6 al 8 de Marzo de 2012, es ...",
    "videoid": "134152",
    "date_created": "1385165263",
    "date_modified": "1418181112",
    "type": "captivate",
    "layout": "video",
    "url": "\/v\/video-informativo-del-congreso-innovaci\u00f3n-educativa-2012\/134152"
}