{
    "title": "Video del Proyecto 21 - Luces audio r\u00edtmicas inal\u00e1mbricas",
    "description": "Video donde te mostramos el funcionamiento del Kit de luces audio r\u00edtmicas inal\u00e1mbricas, las cuales regularemos con ayuda de un potenci\u00f3metro, cambiando de e...",
    "videoid": "134208",
    "date_created": "1437693587",
    "date_modified": "1418181113",
    "type": "captivate",
    "layout": "video",
    "url": "\/v\/video-del-proyecto-21-luces-audio-r\u00edtmicas-inal\u00e1mbricas\/134208"
}