{
    "title": "Cable retr\u00e1ctil USB a mini USB Steren",
    "description": "Video que muestra el uso del Cable retr\u00e1ctil de la l\u00ednea Elite con conectores USB a mini USB .Para que puedas cargar tel\u00e9fonos celulares y otros aparatos que...",
    "videoid": "134129",
    "date_created": "1385165260",
    "date_modified": "1418181112",
    "type": "captivate",
    "layout": "video",
    "url": "\/v\/cable-retr\u00e1ctil-usb-a-mini-usb-steren\/134129"
}